adidas個發泡膠底易唔易變黃

開錯台😒

易